有無人收工唔中意即刻翻屋企而係周圍行下？

翻工對電腦對人
收工唔想又對住電腦電話又一晚
寧願去公園吹下風睇下人打波

相反
放工想拿拿淋返屋企
做完自己野先再落街行